咁既配置用幾多w火牛先夠？

ASUS Z170 PD3
intel g4600
gtx 750 TI
kingston ddr3 4gb*2
500gb harddisk*2
12cm散熱氣*3
一部光碟機
想問下巴打要幾多w先夠？500w?同埋有咩火牛好推介 有80plus既更加好 求巴打解答

max load都唔知有冇250
350w 80plus

買Antec NeoEco 2 450w

唔過200w,400-450w就夠

買隻rx1000i 應該夠